（突發）票站要人

1.投票巴絲

2.投票站義工
如手足投完票得閒請幫手留一留低協助其他人投票，中年手足同銀髮手足多數唔熟電子嘢，幫幫手可以將佢哋成個投票由10分鐘縮到5分鐘

push

手動置頂

Pishhhhh

早呀

早晨

尋日投左仲應唔應該去？

要過百萬

幫手做義工吖

投票!!!投票!!!投票!!!

Gogogogo

Tui

投票程序真係好簡單，入去就出嚟仲快過醫生開病假紙

要人!!要人!!要人!!

搵票站同 Code：
參選名單同候選人資料：

今日9-9？

推 你若放棄 誰衛我城

Yes

想問係咪去是但一個票站都ok

推

要去返自己區 eg新西去新西任何一個票站

Ohhh 唔該曬

推啊

today9:00?

無錯

目前已知沙田第一城、天水圍天瑞票站過百人輪侯中，可以考慮去同區票站分流

我真係仲想要100萬

好早

已捉兩老投票

瞓醒啦

咁就要努力同所有識得既人講，叫佢地出去投票
當然連登推熱門都重要

Push

All in 本土 push

Mon實你

未投快去

1分鐘唔洗投完，快d去投票啦！！！

投票

咁啱啫，今晚就消失㗎啦

投票投票

Gogogogogo

住址證明就咁影張相得唔得？

再推

Pishhh

可以，有你全名同地址就得

投票網比人ddos緊？
入唔到去

捉埋身邊人去投票啦

Push 要人

快叫 親友去投

已投

投咗

呢個真

e statement得唔得

我屯門人去荃灣投得唔得？

推唔郁都推

tui

可以，只要新界西就得

Pushhhh

投票，投票

投左

冷氣軍師出動啦喂

得

都得, 有名有地址

已封鎖會員 做隻出色的雜種

Pish

Thx

全日推
全日推

9:00去投左！！
推！！

未投既 請今日去投
0900-2100
投咗既 請盡量去票站睇下有咩幫到手。

就算我一心已移民
都要投票 都要推

未投票既今日一定要去投

我阿婆食完早餐都投完lu

已投thx

係咪夠18歲就投得

35+初選成功與否嘅關鍵，係落敗者及其支持者嘅取態

佢叫埋我投，咁係咪代表我已經投左唔洗再去票站？

岩岩投完
票站得10個阿叔

投完 朝早冇乜人 一分鐘就搞掂

［廣傳］各票站應該考慮分兩條隊，一條已整好qr code，一條未

Up

推推推

喺唔喺一定要去番自己區嘅票站投？

例如，太古人去上環投都可以，總之一定要喺番港島。

想問未俾人掃qr code嘅話可唔可以再投過？
後悔咗，想揀第二個

排隊 可以幫前後老人家

尋晚長沙灣麗閣邨投票時, 票站員工話 網上選民登記截圖不受理

未投票的朋友, 最好帶地址證明

puah

起身就去投票喇

pushputs

搵票站同 Code：
參選名單同候選人資料：

五區投票報到：
港島：
九東：
九西：
新東：
新西：

要多啲街坊互相幫忙 主動啲教前前後後 set 好 QR code 先

再接再厲

可以

票站職員掃你個 QR code ,
check 埋你ID 同地址先叫完成個投票程序

所以你係可以投其他 再 generate 新 QR code

唔該

唔駛因為資歷而含投涂 超區全投坦克車

gogogo

up

坦克車

推 投票

如果去有實體票投既地方係咪都係一樣流程？

係

個個係到跟曬五毛風向係到反泛民

班共匪一定有放好多鬼去參選

就算比五毛洗腦洗到幾唔鐘意泛民都好，都千奇唔好投個突然空降，身分不明既人

PUSH

推，投票啊

要人要人

係咪無得跨區投？
張票係港島，但活動地區係新界
可唔可以去新界d 站投？
唔得既今晚要走番去港島。。

用電子月結單唔print 出黎得唔得？

今晚係唔係9點完？
琴日收凌晨2點今晚6點收工即衝去！

得，用電話show都得

Yup 但佢8點幾開始截

我都想知

要人

所以超區果版應該選否?

PUSHHHHH

唔該晒師兄，做deadline fighter

你係投超區既就選否，然後去當區既普通票站，你係投衛生服務界就要去指定票站

票站要人呀票站要人呀要站要人呀！

唔係丫，要係當區票站投，除非你係衛生服務界
票站收2100，有機會提早截龍，建議適當地利用黨鐵一次

係...要同一區
為左香港

要麻煩2位手足走一轉

想問吓，我得煤氣單係住址證明，但對上嗰張煤氣單交咗比銀行，用Hkbn張電子賬單可唔可以？

希望今晚大排長龍，懲罰吓你

Show到全名+地址嘅結單就得

Thanks!!

全家總動員，一齊去投票

我唔知自己究竟係唔係超區選民

如果近排先搬左屋 應該去之前住個區定而家個區

半分鐘走返出黎，矲日唔會太方便

你選民登記改咗地址未？未就要去番之前嗰區
但如果大區（即新東、新西等）冇轉，咁去任何一個大區票站投就得

未改呀
收到 而家即刻去投

去（第二）」就有係超區選民

辛苦晒，記得網頁投完gen好qr code去，拎齊電話身分證住址證明～

我想知
票站 係 幾點關

查左 thanks 票已投 一陣落票站

2100，但建議盡早

如無特別安排就9點

9pm

繼續

Okok

E statement得唔得？

希望過30萬

你登記選民果區 拎返舊既地証

救命呀
到食飯時間，請幫手畀義工去食飯
搵人接更呀

推呀

thx bro

票站要人！！

快啲去投票

投票呀
本土優先

Thx，已投

thx

本土同國際線優先

本土優先

投完去誠哥到買幾支寶礦力比義工

個網有錯字等候 唔係 等侯

唔該絲打，如果揀左係票站A投
可唔可以去票站B投？
A同B都係同區